[有圖] CLC ELKIE 叫大家好好照顧自己

香港之光

咸左

屌 依d先係真。香港人 叫個個支那嘎嘎收一收皮

同支那lucas

Elkie出聲了 冼迪琦呢

扮唔識講廣東話嗰個jackson呢？

推到全港人都知

雙非

尋日見到佢
流曬血自己走左先

以呢個人既智商
算鳩數啦

嗚嗚 原來仲有良心在韓香港藝人

支持CLC了

又有良心又靚女
永遠支持CLC

大埔撚表示迦密柏雨出黎既人唔會太差

其實都係淆底

要支持CLC就絕對唔可以比條例過
過左分分鐘限韓佢地無得黎香港開fm

支持CLC

佢講既同達哥有咩分別

叫警察小心姐

收到！

支持

唔好咁
會比支那人反

唔好呀唔好呀

一陣又好似子瑜咁要道歉明就好啦

唔識

to 可能mon住連登嘅Elkie
你嘅好意我地明白了

唔好篤灰 唔係個個好似king fight gor捱得

港女 I LOVE YOU

clc值得大紅

岩岩先解凍完 一陣講錯野又再雪過

瘋狂表白牙港

咩啊，佢唔係靜靜雞着黑衫嚟香港支持我地咩🤡🤡

清泉

我愛ELKIE

無架
但啲人都係要反達哥
咁你明啦

唔關事
達狗年年都講64 默哀 今年避得咁緊要？洗哂版都唔理 仲要bam人？佢兄弟黎鷹都出聲屌鳩佢
達狗就必反！

只係呢個女仔都唔洗點吹奏

我錠

同達哥有咩分別
依句嘢咁general唔敢講立場？

ELKIE我愛你！！！

以後俾我見到邊個笑鳩+反CLC
我幫你全家做忌
祝CLC一位大發

elkie

講真Elkie嘅身份點同達哥比
佢點都係韓國明星
達哥？一個youtuber咋
佢咁都肯發聲

仲要韓國公司會逼人奶共

仲唔係支持？

啲人忘記晒周子瑜事件

值得吹奏 佢真係冇忘本

推上熱門比香港人知

可惜唔係咁多香港人識佢

以前唔鐘意佢...而家好想中出佢...為香港人留後!

我愛你呀 elkie

見識過子瑜事件都敢出聲
算係咁啦 好過啲咩王嘉爾

呢句講咩

今天也辛苦了

返黎香港我請佢食腸仔

我幫你做忌

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

第唔知幾次解釋

第1 64根本就無年年講
8年入面，64連雨傘講得4年
唔講遠，就講上年，上年去撚左公幹已經無講啦
點年年講？

第2 ban乜野人
成班係到話比人ban
我最初都以為真，點知一上YouTube同埋Twitch個replay睇返，所有64/表態留言通通係到，ban乜撚野姐？
咁易就可以求證到嘅嘢，自己唔去做，人講你就信？

所有你哋返達叔嘅論點根本全部都講唔通/唔係事實
上面講嘅嘢全部有得求證，每一點都係屈鳩達叔，咁唔係盲反係咩？

我初初都覺得d人盲反 我由佢高登果時已經睇緊佢 我一直都冇反過達哥 你唔信可以睇返我既呢2個星期既留言
就算唔表態我覺得都係搵食 又冇犯法
但係仆街你唔表態咪一直唔表態 都冇人記得你
個個掛住上前線 屌黑警 你無啦啦出份唔三唔四咁既野出來 同示威者打氣？我今日睇到 連黎鷹都屌埋佢一份

我就知達狗我冇反錯 最後想同達狗講 你要搵錢你既事 但係我唔會再睇你既片 你既直播 訂閱你 可能你覺得一個我好小事
但係我唔再follow你其實都好小事

做乜鳩
其實兩張相既內容係無立場架喎
佢亦都可以係慰問緊黑警

睇清楚未？

佢隔離果幾個都黑衫啦
d女成日me in White in pink in 乜架啦
你會唔會敏感左d呀

你老母就敏感

me , black dress 係佢地主打歌
black dress仲要係上年添
斷估唔會冇啦啦提番

不過可以當我地諗多既

都係睇你個人點理解
你覺得係就係唔係就唔係
覺得係嘅人起碼會覺得佢係比人支持緊

盲粉
迷韓既智商都有限
擺明食兩家茶禮啦，辛苦警犬定班官啊？

Red lips?no!
送中？ NO!

毒撚發惡禾巧驚驚吖

喂呀

算係咁喇認真
明眼人都知道係幫邊一面喇
過左去韓國10個有10個都要奶共
連周子瑜都話自己中國人
最少好過好多香港啲"藝人"喇